[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1453）

史路

slow

慢

slow撚到

慢到

fucking slow

西維LINK?

慢撚到

FAST

你已負評了這討論

開走地未 屌

走地點玩好

唔小心訓著左起身又收錢 psg fg 高蛇

有線有

12點買唔切 要等3點了

美職場場睇落都似大波咁既

高蛇呢埸點睇

無角玩

卡爾馬2.5B
高路高路2.5S

負皮樓豬然大錢

岩岩個場針左1k
求回本

Me 2

係我平時太快sorry
係咪習慣左我開呢

拜3-1！

今晚朗尼嬴 有無同好

咁你又搶唔到外掛仔

3點玩咩好

12m

法國

一樣慢過閪

馬毛 大波波
奧屍 大波波
鄧巴 細波波
流浪 大波波

另外,拜仁大波波因為開頭同b gor對住無買

R20 細波波
R21 細波波

Jer夠未？

但阿特好強勢

買4中2

你破到我8秒開post記錄未

寶利
今日戰績如何

2.5s 食撚滑???

R21小注左2.5b

冇人玩走地???

6秒都試過啦

hi 上個post有人拋西瓜搵你

快搶手

辛斯入波味

無角球唔知玩咩

卡爾馬大波jump

今日過左大海
岩岩返到

賽前睇數據其實冇乜幫助 莊狗唔會咁易俾人捉到路

卡爾馬大波已死

FEEl到閪維爾個場係悶波

半大全大已死

屌左個細波

各位早抖
我們明天見！

早抖

卡馬上盤已死

西維爾大波 咁快回到2倍

白帽 銀河 奧蘭多係咪大波

西維爾3:1 gogogo

跟了高蛇 不錯！

閪維爾 次次買佢西甲波都嗌到氣咳..
不了..

高蛇tg係邊個？

串咗個卡爾馬細波

咁就 賓洲加 數佢老母

天主教大學
西雅圖
阿特蘭大聯
保地花高
侯斯頓屌老母

[url]
[/url]

無開channel

如果高路高路贏到波 我即刻做善事

明天美假

西維爾入波未

銀河 奧蘭多似大波波

掛住同女WTSAPP唔記得開波前買西2.5S
有佢SKIP算

條女咁似黃俊嘅

點都有少少線索睇到

冇事既陣間入

卡馬大波2.5B100%

回到1.65 唔買啦

聽日美職大波個盤都幾深。。。有無咁多大

高路高路大波波

兩邊鬥hea

賓西半大未

西維爾全細 confirmed

卡爾馬9hea

死了

睇廢城，斬木佬，哥倫布呢三場
前2者應該對攻

卡拉雷1:0

Karma keep住0:0 唔該

C

Yeah
巴打我要聽日先入到

派唔切錢 買唔得大 落得30蚊卡爾馬細波 x 西維爾細波

卡爾馬大波6折出售

今日小小總結
14場波 中9 輸5
因為純粹想試下純用數據命中率有幾高
輸5場 有部份係同數據完全唔同 有部份係自已on9 太早落注

聽日會買少D場 淨買重心場

標緊屎 唔好啊

保地花高？認真呢？串唔串好 今日輸太多過關

得我一個買咗高路高路大波

我要
TG

收埋上盤飛ok?

卡拉雷半和幾穩

邊有咁多心水

鳩買左卡爾馬 高路高路贏

早D訓玩6點開始個D

1.5/2s會唔會太博

聽日日假

我覺會

收

小搏

唔買好快變0.5/1

支持

fc東京屄鑽大波

直屌0:0啦

上個禮拜比佢水撚完

我等緊0.5/1入球大

3場0:0 針

卡爾馬肯入未

聽朝起身收錢

所以聽日會正氣

今日針左好多
希望聽日正氣

天主教 細波波
法林明高 細波波
藍10字 大波波 (跟高蛇 高蛇是連登仔心中的紅太陽)

高路高路入波

廣島盤又來了

1:1!

高路高路肯入波未

支持 今日日假太早落注輸q晒 聽日一齊研究

屌你條垃圾 陷家鏟啦
上次走數

高路 卡爾馬快入

法林明 唔係大波波咩

加埋我呀，我都針左

卡爾馬g持

sev fg

想死

蚊注過關guned

上盤針

卡馬果場開細
我以後唔撚賭波

法林明不了
天主

友賽都起火 大波黎料

卡12M!

客先至係...

邊邊先

高路入波，其餘可以妹到完

jump

goallll 辛斯

Jump得 上盤gg

又豬

卡爾馬上盤針了

無留意兩隊卡

2.5s jump

重有無睇凱利指數？發覺愈睇愈準

大波-2

3:1 ok?

卡爾馬2.5s

半和先啦

是9但啦
我想心靈中

大細細

唔通連個天都唔想我介賭？

賓洲加 快撚d啦

求分享

唔好呀

屌我仲想玩聽日日假 比條生路行下啦各位大哥

球探歐賠禁入去有得睇
可以更加易睇莊家偏向邊一面贏

應該話開邊一面莊家賺最多錢/蝕錢
但太多間有時唔一樣
詳細重要睇多排

跪求主反杯

自己draft到大細細
整條狂野3串one先

等我心靈投注試下先

卡爾馬係咁攻

屌打唔入波

R22呢

跟左大大大

卡爾馬cup未

買馬好過買啲垃圾三線波/衛生波
Newmarket R7場match race貝利睇住食

馬會開啲球會賽都特別西

拿蛇同路！

寶利，中派我！！
幫你燈！

屌 拿拿聲cup啦 攻極唔識入

細波

卡爾馬半和即派錢

辛斯頂撚住

係咪得我要客

留名學嘢 成日想學睇指數同睇盤

Lm

'射' 得上黎呢咩！！！

西維爾細波

半大

Gchi

lm

LM

卡爾馬禁住打又唔入

Thank you 寶利小注左了 得番1.5s 買 岩岩訓著左

留名

雷雷入波啦

LM支持

屌奶星 好似得我要辛斯既

卡爾馬cup佢

同路

我都係前幾日沈蛇解釋過下先開始睇

西維爾悶到訓著

聽講有人晏就拋閪瓜揾我

feel到又斷1

針晒

頂撚住

掛住你！

2.5s 冇買咩 都祝你好運！

冇你，即羊！

係咪咁

我個excel 計左出黎要客 無計 照跟

完

反杯到退出波po

得，明
898

3場 半細

Be friend, okay?

你條陷家拎收皮啦

買左果d就比人杯
買左果隊落後就唔識杯

西維爾呢場又半和
屌你開親啲球會賽咁似世界盃賭法

呢幾日啲波真係冇場正路，唔係一粒都冇就爆冷

Jer夠未

不如你改名叫半和號,然後場場買半和 肥過肥仔水

點解個個都咁撚pro

ok

升盤
大波回飛

馬會精算精選

美假 半細 半大 大 大
心靈投注

求指點

聽日美假咁多即場 係咪姐係全閪波？

卡馬想點

上!!!!

希望訓醒見到反杯

落飛呀ching

淨係求高路入波

7場美職走地波

搵極都搵唔到 究竟喺邊
我求其禁一隊 禁歐賠都係得D歐賠 求指點

Karma 1:1完埸 高路高路456唔該

美職鳩篤半大是否正確

8點個場墨超竟然開平手盤

Karma凱利高過和波同客勝 反到真係爆冷

卡爾馬CUP佢老母

歐賠 再click 唔同莊 就睇到凱利

等0.5/1

same

高路繼續刷角整球啊

唔撚係喎 奧蘭同銀河 係細球

THANKS 咁即係無得一次睇晒所有莊/主流莊?

沈蛇

卡耳馬按屌不進

膠路膠路456

可以一試，訓醒收錢

美職鳩篤全大是否正確

想買紅牛新英撚半大

亞特蘭 紅牛全大

請問高路高路係邊場

智利甲

踢緊果場

智蛇

卡爾馬反cup ok?

高路高路智利甲 冇開呀好似

梳 原來踢緊

應該同拜仁 大小個情況一樣

已鳩篤頭4場美假全大訓醒收錢

唉 卡爾

冇高路同路 ？

#23 迪莫高 細波&可能係和波完場, 可試0:1
#24 阿特蘭大聯 大2.5 細過3.5 可能開2:1
#25 西雅圖 細波&客盤?
#26 天主教 細波
#27 法林 大波/主讓球

拿 錯左唔關我事 新手上路

作客不了

賓菲加想買no goal了

法林 轉晒細波波風向WO

睇睇先

卡馬入一粒就夠了 高佬入啦

卡馬cup食半格我都心足 唔洗全格 2:1啦

有咩用

卡馬買左和波

一想買就

1 0

0:1

卡馬買咗細波

和波大家都開心

頂撚住呀

訓醒 好彩無比d gor 燈走我個3.5b
不過半一全六果場乜事

不了 買左細波
一球都唔好入

和波會死

個龍傷左

1:1咋啵

CUP佢老尾啦卡爾馬

高佬高佬快入啦

射準d啦屌

膠路快入啊

場場都入哂波，差你咋高路

1-2/2:2 ok?

61-75卡馬入波紅格

聖保羅咁高水既

卡馬11射都未入到我屌
快撚d cup啦

頂撚住！！

不了 唔歡迎入球

Cls未見過人1:1開細波都唔願 咩狀態 笑4

白帽都係大球？

西維爾頂撚住

Jump

屌 想點阿卡爾 鳩射

02

練世界波了 半埸笠死

垃圾

卡馬jump 又輸

似大波波 聽朝睇其他莊風向

笑撚死....

Cls 戒賭了

Oh 豬豬😭

是但入多粒 開埋全大

不了

3:2有冇可能？

入多粒

無

唔好入了

卡爾馬我屌你老母

今朝炒1k
日韓職又炒1k
拜仁即場細炒2k 即角大又炒2k
得番1.2k去追40k
1.2k allin左條3x4
唔該下半場冰撚實d入球
比番少少機會我

辛斯盤
卡拉雷+1
西維2.5S

冰實

點解個個買主?

聽朝啲波點賭 有冇大蛇出水

白帽半和 費城主

唔知 我都係靠-6excel 計要客盤

聽朝就有

1-2/0-3 ok? 開埋大波波

2.5b子龍中！！

3:2

覺得主隊近況好少少同埋主場

邊場先
閪維就不了

卡爾馬爆唔爆細都冇所謂了
高佬唔識入波已斷

緊係辛斯

3:2 4:2 係咪無可能

唔係

買大細波算
買親盤都針

卡爾馬痴鳩線

仆街亂Gel！

20分鐘3球有冇可能

有無閪到咁

中！！！

excel計唔計到高路洗唔洗針

想見證歷史

你個excel係剩係計盤定點
自己寫？

講多次點睇 呢埸應該好多巴打買左上盤因為亞賠開上盤 實情就鬼嘅 凱利跌到0.8x就應該有9成穩架啦 呢埸一係和波 一係客勝 買下盤食撚滑 凱利指數講緊莊家要賠幾多 越近1 就指莊家會賠到仆街 如果真係開到 就係爆冷 我無野好講 以上個人經驗交學費交出黎嘅 用愛感化大家 阿門

10分鐘6球都得啦

係 only 盤

你個名

比多粒

唉我次次都係輸淨最後一筆錢先會中
上次輸淨160先黎中5x1全大變2700

凱利係咩黎 同bet365 皇冠一樣?

gun

小弟今埸買左和波 只係覺得下盤賠率比狗屌不屑 點知jump了

賓菲加第二粒

高佬GOAL

針得
卡拉雷炒了

個人喜愛立博 因為比較準

唉 兩簡一簡左卡爾閪 無簡高佬

卡爾馬大
高路細

我要左高佬同西維

賓菲加頂實win同單

波膽 1:0 未驚過

我睇澳門同易勝做指標

澳門集各家之大成

卡馬追和我係旺角裸跑

佢cup到我陪你

全部同我冰封入球

高路高路反cup佢啦

辛斯全大抽一位含

全部冰，我要羊

我了

卡拉追和ok?

大到我抖音直播食屎

追到和我食屎

卡馬

巴頓同濟洲果兩場就係爆既例子

4:2我食屎

Karma追和我直播比狗顏射

仲有10分鐘

我睇BETFAIR因為夠老牌子
佢開客勝過撚晒1 輸到爆廠都似

垃圾閪廢閪唔識入輸夠0:10啦屌你

友誼波俾多粒

自從上次FC江門由2:4變3:3你仲敢買

比多兩粒啊高佬

高路高路個場點睇
係咪算爆冷

屌 辛斯全大針

高佬 02

唉 卡馬和串左高佬讓和同-1 我搏輸左了

感覺西維爾個場仲有多粒

高佬整多粒

新手學睇盤 齋睇易勝搏
一陣美職
阿特蘭大 費城 哥倫布 細波
西雅圖 大波
有冇錯 阿特嗰場唔係好識睇
大蛇們幫幫手 求指教

卡馬定高佬大先呢?

唉 點解會唔要高路要左呢隊閪野

全部冰封！

無買
睇凱利好似bet365準d

比多粒dllm

西維爾果場仲有幾耐

好似調轉左大細

買左細波 麻煩兩場2:0冰封入球

卡馬細波介賭

差1粒

x2

賓菲加1:0穩gel

比多粒啊高佬

正西波

快d俾粒卡馬面子球

高佬個埸亞盤正路野 凱利又正路野 點算爆冷

想問下你靠呢個贏到發達未?

開大波繼續賭

開大波

大波大波

其實澳門, betfair, bet365都算準
3間都開主勝 卡馬呢場根本爆冷

大波

大波波大波波

5分鐘

5分鐘cup到我跳樓

卡爾馬

今日日假4串1斷一關 就係斷松鼠 爆冷 其餘三關中晒

求個天開個大波

西波

屌靠辛斯入3粒開大真係難d,2粒極限，無諗過卡馬唔幫手入

澳門update少平均上算準
馬會係完全唔凖

雷雷入一粒輸都輸得好睇

客射3中2 主做咩鳩

屌

食緊屎

輸就爆冷.. 咁其實有咩意思

比多粒都咁難

輸就話爆冷 你都算係我見過最有料果位

咁星爺你有無買德島

全部冰封！頂實！

卡拉入粒啦

求絕殺

+1

卡爾馬入未

唔該

絕殺啊高佬

卡爾馬正廢西一粒都入唔到

閪維爾賓洲加比多粒

求頂實，全冰！

真係比你地叫到

西維爾踢緊乜鳩

唔算爆冷松鼠 bet365同易勝 凱利 都係主個數大

1-2

好波雷雷

屌。。。辛斯呢

卡馬呢

0:2賓周架

卡爾馬完場吧啦

屌以為我辛斯最快大 原來係高佬
jump

屌 差1粒

終於比我叫到啦

0:2閪傻而

卡馬快入

正一垃圾卡馬 1粒入唔到

卡馬2:2

卡馬入波啊

卡馬 大波

入左

越唔接近1啊...唔係越接近1...

嬲撚死
逼害賭仔

絕殺佢啊卡馬

角入波

回唔切錢 無得買大啲條2x1

卡馬
控咁耐波 射咁多球都唔入死垃圾

閪維細波穩撚到

睇盤買左2場細 羸一輸一

西維1.5S頂到賴左屎.. 又要洗底褲

友誼賽

卡爾馬X西維爾細波又搞掂

呢啲波真係痴撚線

開始度美假

卡爾馬x閪維2.5S cashed

屌佢地老母
全撚部仆街死

阿特蘭大呢隊垃圾. .上次打多個都CUP 唔到

每場友誼賽都開即場比你

假波逼害DLLM

馬會賠率話畀你聽唔係

馬會死全家

朗尼下盤

想贏錢點解唔係跟馬會啲賠率 唔需要同佢作對

馬會食格 全部莊開2.5/3 馬會2.5

三場馬會爆冷我得返$7

得返800蚊 點買

SKIP幾場難賭嘅
起身係時候開始賭到聽朝

留10蚊都有得起機

捐$50 比我

屌，絕殺我尾關屌你老母

唉

巴素利班冚家剷捨得入波未

錯有錯著買左大波 但係都係斷一關

如果淨跟馬會賠率勝算係咪好低

點賭呀屌，3串1又斷1，6串1又斷1

馬會賠率其實都係跟出面 只不過低水過出面 同埋有時硬係要食多你半格 Eg盤果D
利申 好似

今日10蚊買條3x1贏3舊
轉個頭拜仁爆曬

即係反而嗰三場大 西雅圖細？

3串4
6串7

有無單雙專家 唔想諗了

好多新人
記得有節制賭博，數學賭波
不過你係醒嘅話，識計你應該唔會大賭，因為長賭一定 -EV，幫你戒賭

-EV 嘅印證就係賭仔會破產，你又有冇見過馬會話會破產？

賠率熱唔代表勝算高，
因為莊家（馬會）都要賺錢，太多人落注去某個 option，自然要調低個 odds

想保險可以玩對沖，不過都有機會蝕，所以前提要好 sure 你個 > 1 option 真係準，
賺返杯 starbucks，但唔好預搵大錢

隊得多，jump 得越多，香港社會亦會受惠於你嘅大注捐款 ，
因為 stats 上點計你個 expected value 一定係 -EV

西雅圖果場究竟上盤穩陣定2.5b穩陣呢

hi

明明3點有波咁靜
大家屌完上場要回下氣先?

3點場波好難買

3點客點睇 大神

Hi dododo 今日斷一關派唔到你了

無啦最後一注錢
孤注一擲

玩嗎 dodo?

我度日乙11中9 自己真係落注買嘅3場斷1

dodo有冇水

小注半客 試試佢

無呀 我打牌打左成日好攰 唔賭了

同是天涯淪落人 都係斷一

Hello

同哂路

要買都係咁買架啦 輸都無辦法

淨玩即場賭注完場前all in應該無死

輸4

3點半有咩玩

買左好多盤？

沈巴3點呢場玩嗎

第一關應該細

正評贏大錢係厄人嫁

3點客勝

3點全大

無人

1

2

大蛇們去哂邊呀

3

5

4

阿特細
西雅圖大

22

33

3點100% 有冇人想知

玩埋阿特呢場訓覺

無 唔好講

冇

講左死全家

Okay

唔講都死

一野轟左去肥朗受讓
希望唔好輸兩球

Good luck

8

6

主FG

0300 客 ，全大

阿特蘭大聯有冇伏 -1/-1.5

買大好啲 客隊似有得入

3點 全大jump

3 點大波

No will win

Same road

阿特蘭大波

食得好少肉

但兩日黎有 d 場數係 86' 入波
玩唔玩真係膽搏膽

朗尼

有朗尼

Brad Guzan好似好守得

330角大gogogo

3點半半大

DC係咁落飛

大波回飛

屌狗會，電子轉帳又收皮

1516
亞特蘭大聯MLS強隊
華盛頓聯隊有月巴

各有長短=和

2:2 3:3

大波波解決問題

回到2倍

球探 個apps 係咪要用大陸ac先裝到

月巴

唔撚理了 場場開大就最好啦！

客入未

無秒GOAL 針得

華盛頓和波機會很高

推遲？

都未開波

美職不嬲遲

阿特蘭大聯！

Mytvsuper個節目表3:50分先播

屌佢呀 未開波 球探已經開始緊

有無ching都睇岩白帽？

仲度緊劇本 比多啲時間

潘頓巴今日早訓左？

針

啊特大波

半大點睇

咁球探真係計緊時呀嘛

bot 走火

DC @6.5

成日都係架啦

和波機會大唔大

唔通熱食開出，24、25全大

究竟 03:30 定 03:50

金十

兩對垃圾 半場一球都冇

衰撚過港超

腰斬啦屌

啲射門質素 返去訓啦

拖到五點幾吹完場雞

今日好少半大

希望美假會開返哂

肥西撐左你咁撚多年，開個半大黎

唔開波,不如直接當0:0完場

半大針

美職仲唔開波？

半場主客和 星期六 24
阿特蘭大聯(主) 對 華盛頓聯隊(客)
半場主客和
主@1.88

快開波

開波

delay

半大已針

主隊空哂頂唔入

星蛇點睇角

主隊好撚勁,大獲,買咗下盤

你俾佢中左條半場先啦

我買撚左主-1

主隊今日好FIT.. 買大波

買左半大 想針

0-1

0-1 GOAL

屌呀.. 未買大波就俾客入左...

燈到

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
客盤穩如狗

dc

唔洗針啦

睇落唔差,主攻得好猛

繼續糕！

Goal goal goal

客入先半大有機

456啦

邊個糕，係咪肥西？

係咪肥朗入架

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

No

個賠率郁得好撚慢

456!456!456!

半大在望！

快手開個半大先

角大要買了🤤

真係似開好大,好多入波,
兩隊好肯攻,守又麻麻

個9.5企死0C咩事

低過兩賠既半大

狗會唔比人執低C

兩隊不設防

有無ching教玩角

9.5b入左先？

星爺

9.5s 有幾多買幾多

D賠率唔識郁

一路0C 一路9.5趺水

今日美假全大好冇？

召喚星爺

唔入俾人入啦

聽到芝加哥火炎就知道係要大波波（。人。）

角球一路唔升水就1C. 好撚狗

教玩角球

岩岩入手就有c

真係好賤
死唔7.5 8.5
仲要9.5 KEEP住低水
等1C

快手比多粒 想weak

有c唔代表唔會停80分鐘c

10.5 有兩倍入B

停到補時

上場主單邊十幾角 大家明啦

weed? 你打錯？

我預 全場5/6 粒左右

半場睇定少少先入

入埋 訓

兩隊差唔多賠率既賽事好少低過10c
但有一場3c
今場角細就唔好彩

半大全大

角球大細 星期六 24
阿特蘭大聯(主) 對 華盛頓聯隊(客)
角球大細
大[10.5]@1.94

屌 1.94都唔介意嫁啦..
又即俾角

2c

半場反cup ok?

Ching買左上盤 ？

半大 全大

3點全大 係咪jump得

白帽 殺啊

12m

3.5b 冇死錯人

西雅圖12m missed

1:0

Who who

yes

白帽 jumped

開細波

西雅圖GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

美假全部開大

呀特大 快入

半大日!!!!!

入球大細 星期六 24
阿特蘭大聯(主) 對 華盛頓聯隊(客)
入球大細
大[3.5/4]@1.86 轉買大波

dc半大
西雅圖全大

成班賭徒 唔撚洗訓

阿特蘭大輸一粒都仲有2.19

呢個先係正職喎 訓乜撚

白帽快追和

迪莫高GOALq

差2粒

亞特 20 分鐘啦 夠鐘入波

入10.5s玩死自己試下

智利2.5s開始練心

依家買華盛頓客W仲有2.6

美職半大未

西雅圖整多粒
華盛頓整多粒
GOGOGOGOGO

大波gel頭

終於FG 訓得

DC 個控球率咁少但都入到一粒

靠個反擊

咁多位賭神有冇手機睇波link 好窒

安圖法加c係咪頂唔順啦屌？

智甲兩隊射門加埋30次先入一粒

唔入比人入啦

冰封角球

西雅圖快刷

c呀屌

亞大禁屌唔入比人入啦

半大jump

阿特蘭大俾人入完反而冇料到

半大又針

西雅圖好波

想跟星星買角

冇C 針了

停撚曬手 入未啊屌

智甲65min 14c

快啲4567

相信榜首功力

10.5s頂住

加油 DC 快啲入多粒 @6.5

阿特唔入比人入

1-1

半大先... 半場反CUP快!!!!

1:1 goal

阿特

半大cashed

智甲頂實
阿特西雅圖繼續入

朗尼好波

半大！！！ 訓教

半大成功！
但 DC 要入多粒 please

訓

下盤

半大!訓

安心訓覺 起身收錢

1:1 GOALLLLLL

dc
白帽

隔離1-1

下盤Jump

Dc 做客贏既機會率 唔夠10 %

馬天尼斯試下去歐洲闖下啦

安心訓覺

又炸

詐？

大撚爆佢

半2全11 ok?

半大可以訓了

屌你老母朗尼交失

吊

朗尼頂住！！！

朗尼KEEP GOING啦456

1 接納 3582 半場入球大細 星期六 24
阿特蘭大聯(主) 對 華盛頓聯隊(客)
半場入球大細
大[1.5]@1.95

$ 700.00 $ 700.00
2 接納 3585 半場主客和 星期六 24
阿特蘭大聯(主) 對 華盛頓聯隊(客)
半場主客和
主@1.88

$ 880.00 $ 880.00

又輸. 屌

智甲 全大是咪針得

今場一定爆4球 亞特好波

10.5s

角球跌到落8.5 買早咗針得

亞特蘭大keep 住入ok?

腳球7.5入！

客入OK?

和ok ?

DC!! DC!!

OK 但要3.5大波左先

有無人買智甲

朗尼射死佢

今晚美職大波日，9 買大波應該都中

西雅圖半大JUMPED

角

2:2 波強deal

1-1智甲

咁耐無上波台 各手足有無人贏

10.5大 已針

炸？

白帽

2.5s練心

夠鐘call連c雅

OK

迪莫高／特木科再入多粒 pls！

西雅圖同白帽入未？

比多粒 智甲

我比較想白帽入

REAL 主紅左

白帽 next goal

反CUP OK?

多謝巴打幫嗌

睇到了
頭先睇LiveScore 未出

智甲

20幾分鐘冇c

繼續

any live link ?

剛剛白帽炸左？我睇緊youtube

10分鐘比多1粒

追數夜
一齊嗌

Vancouver Whitecaps 應該係「溫哥華白頭浪」先啱
whitecaps 係一個字，解白頭浪
唔明點解譯做「白帽 」

利申：language major

連角球都炸 痴線

一齊嗌

3c

智甲頂實唔好再入喇

原來我西牙圖係小船

白帽順口d

智甲客隊

差智甲

西雅圖2-0

2-0 GOAL

西雅圖GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

屌 西雅圖

西雅圖

因為通常買左溫哥華都要問候伯母
伯母>>>>白帽
所以叫溫哥華白帽

半大日

半大易到 利申冇買

咁正氣

半大gel

2:0 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

7點果場應該都爆

智甲整多粒

半大到幾正氣

MOLA
狗會出到水先講

譯嗰個可能錯誤理解 'whitecaps'（白頭浪）做 'white cap'（白色的帽）

半大是一種信念
緣份到了 自然半大
歡迎我地嘅佛系半大投注法

智甲頂實

搞撚錯白帽
訓得

差2場大

角呀屌

白帽廢撚到 下盤針

西雅圖唔跟劇本行會落地獄

阿特角球半3全？

10.5s 穩

紅撚左仲唔入 屌咩

美職今晚半大全大易到呢

買埋7點半大全大

補個飛 西雅圖cashed

早場會唔會開返細

串咗全大 爭一粒
白帽定白頭浪快啲反cup

絕殺佢老母

西雅圖8.5s想入了

有冇人聽日要返工

差1粒 屌

返緊工

返咩

中銀過唔到數

保安？

華盛頓8.5大有冇人要?

半大快d派錢 買埋7點美職訓覺

8.5s

智甲 全大針

要咗白帽9.5b 針了

智甲頂埋佢

屌 買左2場全大 都差1粒

有機

會唔會半2全2

全職賭仔
電視台

智甲2.5s頂到屎眼痛

贏多d

智甲死咗
美職買10.5b
係咪ready跳樓

智甲全大針

平注上 無乜輸贏

SAME
係咪完左喇

封盤

原來馬會重點推介係阿特主win

係時候背和同客

7.5b 入唔入好

補

已入 刷盡佢

肥西3.5b要了

邊隊

大學派錢

阿記反cup 未

2-1

Goal

阿特比多粒

一買3.5B就GOAL 快手比多粒

下盤準備針了

輕鬆大

阿記整多粒ok?

主贏到我比狗肛交

No more c ?

Ok

Dc 做客 8% 贏率 真係唔係講笑

你入幾球

差一粒呀 肥朗

肥仔頂撚緊

10.5s 細細力gel

頂撚實喇
唔該

阿特-5c
白帽-7c

阿特白帽整多粒

阿特-1
白帽-1

4c 屌你老母閪

用個名呃飛 吹大左啦

客ng

Molamola

肥朗攻都攻唔郁

等佢6.5入b